我正式宣佈借錢唔還既人都係垃圾

借錢比人既係on9

咁借比垃圾嗰啲叫咩

收數專家係到

小弟收入微薄 可謂山窮水盡
如今遇人不淑 連最後既午餐都比人呃埋
求各位巴絲安慰

達哥認同

借左幾多比人?

憑自己本事借返黎 點解要還？

4000
差唔多成半個月糧

你當借 佢當你送
收入微薄仲借半份糧比人

4000就半個月糧

啱啱岀黎做嘢無幾耐

不要再說了

借錢唔主動還都係垃圾

垃圾咁好聽

買個教訓 好多人都試過 包括我

呢個教訓對我黎講太沉重

鍵盤戰士
有本事咪自己追返d數